唔係想分化，但可唔可以唔好上裝然後企撚左係度

今日德福果幾個係想點
係呀，你可以話班狗亂捉
但一撚定係target啲有罩bb先架囉
如果你話便衣
屌佢地其實都係一群咁走出黎
好易就睇到，仲要啲記者已經圍哂佢地幫手擋住
我當你都係分唔到見唔到邊啲係狗
咁係咪更唔應該企左係度
跟住你地比人逗，其他手足就去救
跟住全軍覆沒
究竟係想點？
唔係一個位一個手足
而係幾個位都有人係咁

唔該靜左未做野就搵時間去番廁所換裝啦
再做野先換番裝

be water呀大佬

難聽啲講
上左裝企當眼位唔郁
同送頭冇分別
仲要搞到其他人去救你

唔好咁搞啦
你可能個身冇野唔怕
但其他手足唔知架
佢地會去救你
跟住佢地死撚硬

推

借個位黎用下

由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展

黃色證券圈

黃色慈善圈